大家生日會送咩俾女朋友 集思廣益

女朋友過多2個星期生日，唔知送乜好，大家可唔可以俾啲suggestions

Lm學野

條女幾多歲 讀緊書定做嘢

依家仲興唔興自己整銀包

錶？平時會唔會帶錶

一係送貴野
一係送正常嘅
再加d有心思嘅野
加餐飯實冇死

讀緊u

Lm

我好愛我女朋友

都會戴嘅 不過唔知對方鐘唔鐘意錶
點為之正常

Dick in a box

ysl唇膏實得
二百幾三百幾一支

大路又唔太貴嘅野
皮革銀包 香水個d

不過讀緊書 唔洗送太貴嘅野
睇budget 量力而為喇

自製3d生日卡

煮餐飯比佢食

名牌 唔洗去到送萬幾蚊嘅袋 但如果佢有用card holder budget唔多可以買katespade 正常就Tory Burch 貴價啲就chanel ysl celine

唔用Card holder咪送首飾 呢排興vivienne westwood嘅耳環 頸鏈 都係700至800到 總之唔好買Pandora就得

或者佢冇無線耳機送AirPods都唔錯 我諗送呢啲都實冇死

咁我覺得送香水好過送錶 我自己嚟講覺得錶一隻就夠 但如果佢已經戴到殘殘地 咁送錶都可以

STAYCATION

夾埋聖誕一齊送？

Ysl

陪我係屋企睇下電影就可以啦

隔離post自己整個電話殼唔錯

讀緊書唔洗買咁貴啦
有啲心意就得
可以俾佢成日帶係身，見到會諗起你既野

你同條女咁講：
屌你老母用撚下你個死人腦啦
年年都要揀禮物俾你
生日一份聖誕一份情人節一份記念日又一份連我生日都要送份俾你
送過就唔可以再送
太cheap又唔得
唔啱你心水又唔得
你直接隊撚冧我啦不如
而家俾三個選擇你
1.你直接同我講你想要咩，$500樓下
2.我直接掟張$500俾你
3.請食飯就當送咗，$500樓下
一係直接揀一樣
一係乜春都冇
屌你老母死臭雞
嘥我時間嘥我心機嘥我口水

錯色仲衰過唔送
同埋而家日日口罩，要唇膏都無用啦

你真係唔知女人内心
問sales顔色啦 唔通信自己咩

有d香水好臭

可以送一set幾支迷你size

我老婆都差唔多生日
已睇中左個3萬銀嘅Chanel袋
今年情人節買左個Celine 銀包8千銀
結婚紀念買左Tiffany

上年買完個dior袋 2萬幾

前年生日對lv 鞋又8千
情人節就Chanel woc又2萬幾

每年2月 12月都大出血
唔好開壞左個頭
買得一次貴就次次都要貴

唔係迷你到好似sample嗰隻係正裝再細啲啲 不過有幾隻味嘅 男朋友送過 我幾鍾意喎

巴打可以試吓花啲心機做好張生日卡比佢

staycation

咁男朋友生日送咩好

唔會結左婚先知佢物質主義掛？

我自己就好憎香水 所以建議男仔唔好送
好睇個女仔喜好

要知條女嘅喜好先好送呢啲，俾我收到Kate spade Tory Burch 應該會嬲嬲地

啱 都要睇條女用開咩價位 冇理由人地用loewe 你走去送個coach俾人 不過我諗大學生應該唔會要求太高嘅

祖傳DNA

ching有冇其他推介
Ps窮學生

比部ps5 佢

你條女用開乜價位先？平時啲袋係乜牌子？

仲要ysl 係藍

唔知啊...都冇乜用名牌
如果～1k 頸鏈有咩推介

送Cartier 手錶

自己織條頸巾比佢啦

最近買咗兩個有led mon嘅盒仔
兩個盒放埋一齊
一個就會顯示幾點個就會顯示幾多分
但分開放就只會題示其他資訊
覺得好唔實用 但兩個人一人一個就幾浪漫

咁得意？有冇link睇下？